[有證據] 元朗暴徒有錢收原來是真的！

真想不到，這個法治社會存在這件事，對香港感到失望。

推！